想搞一個義教18區嘅健身班

每個星期，有唔同區嘅健身訓練班，希望大家可以強身健體

不收費，不收費

如果已經有班嘅話，麻煩各位俾個tg channel 我

希望有多啲唔同嘅教練，如果唔係我就自己跑足18區

地點：暫定康文署健身室，呢個有限制，只限於有聽過健身簡介會嘅人

希望有街健嘅人join，可以一齊義教

絕口不提政治，只提運動全民強身健體

push

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

有無goji 巴打互聞袋底

我教練嚟，寧願推哂星期六日啲堂，都想走下18區

push

馬鞍山人assemble

教練義教

推

全民健身

唔做gym
重點train up 100m 1200m on???

巴打我專項係gym，其他想特定練，我未必幫到手

留個名 好想操fit但係出面好貴

利申：y1學生

歡迎pm 我

歡迎pm 我，免費義教

教我做gym囇心機
練咗咁耐一下引體上升都做唔到

之前唔係已經有啦咩

只有唔識教，無學唔識嘅人

康文署$90/月

有無link

巴打好波
其實可唔可以問下… 一般PT幾錢一個鐘，係咪好貴
康文啲堂 full 哂 reg 唔到，想執雞，啲睇場地嘅伯伯話執雞要中午黎排
買 plan 貴都算，但自己乜都唔識怕整親

肥仔背肌唔靚
放棄咗練上身

上堂貴ar

一般pt 有平有貴，最平見過300per hour，多數見開500per hour，我自己有個學生之前仲跟開1000per hour 貴都唔識教

唔會背肌唔靚的，你唔練佢，佢一直都會唔靚

有興趣

諗住屋企練 屋企有啞鈴 點操好

現報名:
1️⃣910 解鎖自由式
2️⃣913 拳擊

大家好，歡迎黎到全民健身－港島區Group。只求健康，不談政治！強身健體，防備壞人！

報名Link：
😎〈全民健身〉港島區－ 團練報名情況

——————————————————
現時未來將會進行嘅運動團包括：
1️⃣9月10日(二)(今天)
【解鎖自由式】
報名/上限 : 1 / 4 人
初階 | 7:00PM - 8:30PM
維園泳池

游泳

1. 5蚊入locker 2. 室內池，上水會凍，注意保暖 3. 有泳鏡借 4. 新人限4，跟操不限，請報名時註明
@HkFreeNow (香港自強)
——————————————————
2️⃣9月13日(五)
【拳擊】
報名/上限 : 0 / 10 人
初階 | 10:00PM - 11:00PM
中環10號碼頭

拳擊

運動鞋，運動褲
@poonpoonpoon (Ray)
——————————————————
🔴參加訓練人士請注意🔴
如患有任何身體疾病，包括但不限於心血管疾病、糖尿病、高血壓、關節痛症、長期疾病等，請於活動開始前提出並諮詢醫生意見。

如訓練期間遇有任何不適，請立即向mentor 提出。

🤙如果你都想開團，📗 填寫「導師開團登記表」
（請向Group Admin查詢）
- - - - - -- - - - - -- - - - - -- - - - - --
未來新開既團練，歡迎同以下報名Google Form：
❤️〈全民健身〉參加人士團練報表Form

😎〈全民健身〉港島區－ 團練報名情況

😎〈全民健身〉一覽無遺全港團練列表（連報名情況）

本Group Link：

另有建議
其實18 區教街健，你搵當區嘅引體架同雙桿都得
雖然有啲區未必得

開咗一班，今日先興起有呢個諗法

有dumbbell 其實都可以操到野，但要有恒心

胸：訓係床，做dumbbell press，dumbbell fly
背：可以做dumbbell rowing，拎dumbbell 做deadlift
膊：shoulder press, dumbbell fly
腳：拎住dumbbell 做squat
老鼠仔：biceps curl
三頭肌：拎張櫈做dip, 訓係床度做triceps extension

暫時pop up 到咁多，啲名唔識可以上網睇下，會比我文字描述會好啲

有冇得速成 幾個月有效果

想幾個月有效果你要好努力

why not
利申大西北人

新手？

Push

我啱啱開始做gym 平時都有朋友教下 但始終學得唔係好標準
有冇機會開到第班

聽日晏晝同夜晚我得閒

想臨時臨急開班

有無咩地方好提議？
例：灣仔8pm

呢個要推!! 帶氧體能都好重要

一月增到幾多磅先叫正常訓練？

小弟沙田區，大圍區義教代表，不收費

持有國際Trainer, 有超過十年經驗，主打Calisthenics.

需要搵我，可小組。

光復香港，時代革命。

想JOIN 無工返太得閒想強身健體

聽日有無人有建議幾時開班？睇你地頭

有興趣

三十三歲得唔得

真心想操，想去做gym。但出面貴而且又唔係好知邊間好。樓主攪我實支持

留名聽完康文署簡介會 亂玩咗2個星期覺得唔係好掂

無問題

康文最啱新手去

多謝支持

咁我跟住要點做

零經驗同學識

係屋企做下啲簡單啲運動先，例如係床上面做下卷腹，食飽飯過1個鐘就落街急步行下，速度係行到有少少氣喘，俾個身體pick up下先

做gym都練到100m 你明唔明個連帶關係咪撚比藉口自己唔做gym

唔使填問卷？

建議連埋做高強度間歇訓練香港人好需要。

利申：樓豬有咩要幫手可以搵我

要填咩問卷？身體情況個啲？

好呀

我都想去，但報唔到個簡介會次次都好多人爭 。話說有學校健身證可以申請康文署健身室使用權， 但如果張學生健身證過咗期申唔申請到?

試下無壞，不過我覺得未必得

唔去健身房，運動場搞諗唔諗得過？

旺角街頭嗰隻

會考慮下book 個活動室，做下啲體能咁
運動場太熱太曬我怕曬怕熱，鐘意有冷氣多，仲有落雨個時，運動場就玩唔到了

唔使啦無人有興趣你做過啲乜，住邊，無任歡迎問，有關運動，能力內都可以盡答

報名 瘦撚 手臂骨架幼練唔練到大隻？

我之前都係瘦撚嚟，瘦撚最緊食多啲，每日基本3餐

tui

留名

黃昏後/晚上就唔曬
同埋效果就好似廣場唱榮光咁，多啲人見到，氣氛都唔同，又有宣傳效果

支持 想報 如果開班會黎參加
但冇康文署健身證

搵朝早堂執 早一個鐘到
好多人起唔到身

如果有平日更易

屯元天有無 只限星期六日

推 加油

做左好耐都上唔到磅 係咪操得有問題？

18區義教健身
有健身問題？歡迎隨便問

開咗個group 大家可以入去留意下

有

會唔會係食方面出問題？

試下俾多次

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

實有
但你要有恆心
做運動好多時唔係你做咩運動大唔大力
無恆心玩幾日又抖一星期又玩一兩日就無用啦
利申 無恆心

抽過幾次都抽唔到
而家好似去做gym都要book定係排隊

市區好難抽中
好似係大學上堂都可以轉返康記個資格

佢月票限左入幾多個人
繁忙時間排到癲

時鐘就可以照入

返office hrs真係好慘
逼車返工，逼食lunch，放工想做運動逼游泳池逼gym room
星期六日又一樣同一班人逼

戶外會唔會開心D
唔一定咁多人有康民果個健身資格(要抽籤上左堂先)

不過戶外就小心有人搞事搗亂，摘名

之前p 記啲人話平話康文喎
依家唔知咩價位

應該唔洗同人迫

推行動post
多你一個好多

喺邊度報名

果D係簡介會 定係 直接訓練班？